每條問題10蚊，你問我答

今次仲唔fatfat

今次發發啦係一條問題10蚊，唔係一個答案10蚊
瘋狂問問題，樓主破產都唔掂

你比我呀

點解占士又好波又咁charm

清sick ball

點解james唔係必然正選🤔

秒

蟻多嬲死象